突然發現左手香呢樣野 真係好有氣質

有冇人都係咁覺得

右手唔香？

仆街唔係肥絲但今次真係左你老母咁右手呢

醒喎
特登唔捉個左

醒撚咩

老師咁勤力呀！咁夜仲改卷

左光斗

肥閪